[PS4] 有咩潛行類game係正過dishonored 2

我嫌佢無乜劇情

依隻係潛行game

咁係咩

無雙game

The last of us

我好少用槍

Dishonored 1

Call of duty

Metal gear 5

hitman

我都鐘意hitman多d